大家已經損兵折將左10個鐘

係時候開始游擊

九龍乎?

自發組織遍地開花
夠鐘一齊出去食飯

切記要全身而退

『緊急』請聽君一言

旺角放題？

agger

集中火力!唔好散